Ios其實實係咪kill唔到app?

天文台個app成日hang,kill左佢開返居然唔係reload,依然停留係hang緊時既畫面。

系

Kill完等幾秒再開

天文台個APP仲未肯更新兼容X個畫面

即係天文台有問題囉